點解女人貪錢有問題？

貪錢女人先係對自己後代最好

你地咁buy窮人唔好生仔，更加要撐貪錢女人！

知唔知點解D窮二代要捱窮啊？

因為阿媽蠢囉，唔識擇木而棲，嫁著D窮鬼都仲要生，咪搞到咁！

做雞是沒人要的

me is a boy

不過見到身邊以前D女同學開始嫁人生仔，嫁得好個D都未生。

嫁著窮鬼個D女女又趕住生 有感而發先出post姐

有道理嘅

你認咪冇問題

貪錢嘅女人多數都係屋企窮

其實點先算貪

唔係窮人唔應該生仔
蠢人先唔應該生仔呀樓主
你記得唔好生啦

睇心情啦 未必生

貪錢其實不是問題
個個都貪錢架啦
問題在於貪錢做出嚟嘅行為
因為貪錢派帽嘅咪有問題囉

我叫D女女揀個好老公姐

東華PTGF學院

啱呀！如果我嫁個窮鬼 生個仔，第時個仔一定好似連登仔咁罵我！窮仲學人生仔！！

所以！女人貪錢都係為咗下一代著想
正如你都想你老豆老母有車有樓！

男人貪錢靠自己
女人貪錢靠人地

貪錢而努力同釣金龜貪人地d錢，山雞望變鳳凰既分別

前者，你有料咪做金融做地產，投資炒股賺大錢，密密做，自己落力搵錢，責任自負，死慳死抵做守財奴又好乜都好，個人選擇，無問題

後者就算鳩數啦